如果好人一生真係平安既話...

點解47人會被控顛覆國家政權面臨至少十年監禁？
點解12港人會被時事台送中？
點解有人比時事台水左入去Poly玩守城堡？

相反Email, thisisshl果班Patreon就繼續賣相賺到盆滿砵滿？

到底係被告果班其實唔係好人定係世界太荒謬？
我睇唔透

會員編號：#261505
會員註冊日期：2019/6/14
入 LIST 原因：稱「睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈，人地處處忍讓無打死過人」，又對當地示威者冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2021/2/28 23:14
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

樓上弱智

懷疑佢用左bot

email賣相救VL都要俾你鬧

舉報都廢事 連狗一向撐五毛bot

佢勁開心 係咁寄相入去比匡仔
匡仔應該係入面賣緊相換煙仔
今次發達...

有講錯？

email推動緊黃色事業

我唔覺有 你呢？

黃色Patreon圈？

我哋講嘅嘢有智力門欖，但IQ80以上已經可以讀通，條友講埋啲完全唔關事嘅嘢，似係IQ80以下。

樓主想洗底 拉

話晒我都有輕度 佢似重度

佢重度，就冇人係輕度。

原來車迷黎 咁我希望車仔今年拎冠軍

唔洗理佢

Email煩膠還煩膠
但條仔咁大獲都仲不離不棄仲算仆街?
樓主智商有無50?

無視佢算